社會現時最大的問題莫過於此

沒正義感的人做了執法
沒修養的人做了教育者
貪婪的人做了官